［打壓，已FC］新巴表示會對車長參加戴口罩日有所行動

新巴向工會表示會對著制服既職員參加全城口罩日有所行動，表示新巴已經染藍

推

香港人 認輸

仆街

Show Blocked User - 善忘的港豬崔佛

點可以認輸

新世界
點會唔藍

之前管理層一路都唔理，依家開始擺明奶共

仲有九巴其實都係sell hk旗下

又一間運輸公司奶共都冇人理

( Show Blocked User - 善忘的港豬崔佛 )

完全冇人

推唔郁都推

要組織到夠一定數量先得架，太少人真係唔好送頭俾公司

標題引唔到人入應該試下開新post改標題

依件事嚟講，正確做法應該係
工會有活動→打壓→以紅資論之→裝修
名正言順咁攻伐

【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0

巴士公司比黨鐵危險架喎

都冇人理，所以我都放棄了